有無人呢幾日係brussels/brugge?

有無人呢幾日係brussels/brugge?

早幾日係